{"url":{"0":"https:\/\/portal.inmet.gov.brhttps:\/\/portal.inmet.gov.br\/noticias\/balan\u00e7o-de-junho-de-2025-em-belo-horizonte-mg","1":"https:\/\/portal.inmet.gov.brhttps:\/\/portal.inmet.gov.br\/noticias\/balan\u00e7o-do-outono-2025-nas-capitais-bras\u00edlia-goi\u00e2nia-cuiab\u00e1-palmas-e-porto-velho","2":"https:\/\/portal.inmet.gov.brhttps:\/\/portal.inmet.gov.br\/noticias\/chuvas-voltam-a-atingir-o-sul-do-brasil-nos-pr\u00f3ximos-dias","3":"https:\/\/portal.inmet.gov.brhttps:\/\/portal.inmet.gov.br\/noticias\/frente-fria-deve-trazer-chuva-geada-ampla-e-precipita\u00e7\u00e3o-de-neve-localizada","4":"https:\/\/portal.inmet.gov.brhttps:\/\/portal.inmet.gov.br\/noticias\/inmet-divulga-previs\u00e3o-para-semana-de-16-de-junho-a-23-de-junho","5":"https:\/\/portal.inmet.gov.brhttps:\/\/portal.inmet.gov.br\/noticias\/inmet-divulga-previs\u00e3o-para-semana-de-23-de-junho-a-30-de-junho","6":"https:\/\/portal.inmet.gov.brhttps:\/\/portal.inmet.gov.br\/noticias\/inmet-divulga-previs\u00e3o-para-semana-de-30-de-junho-a-07-de-julho","7":"https:\/\/portal.inmet.gov.brhttps:\/\/portal.inmet.gov.br\/noticias\/inverno-2025-confira-a-previs\u00e3o-para-a-esta\u00e7\u00e3o","8":"https:\/\/portal.inmet.gov.brhttps:\/\/portal.inmet.gov.br\/noticias\/julho-como-ser\u00e1-o-clima-no-brasil-3","9":"https:\/\/portal.inmet.gov.brhttps:\/\/portal.inmet.gov.br\/noticias\/previs\u00e3o-de-chuvas-intensas-no-sul-do-pa\u00eds-at\u00e9-segunda-feira-30"},"title":{"0":"BALAN\u00c7O de junho de 2025 em Belo Horizonte \u2013 MG","1":"BALAN\u00c7O DO OUTONO 2025 nas capitais Bras\u00edlia Goi\u00e2nia, Cuiab\u00e1, Palmas e Porto Velho","2":"Chuvas voltam a atingir o Sul do Brasil nos pr\u00f3ximos dias","3":"Frente fria deve trazer chuva, geada ampla e precipita\u00e7\u00e3o de neve localizada","4":"INMET divulga previs\u00e3o para semana de 16 de junho a 23 de junho","5":"INMET divulga previs\u00e3o para semana de 23 de junho a 30 de junho","6":"INMET divulga previs\u00e3o para semana de 30 de junho a 07 de julho","7":"Inverno 2025: confira a previs\u00e3o para a esta\u00e7\u00e3o","8":"Julho: como ser\u00e1 o clima no Brasil?","9":"Previs\u00e3o de chuvas intensas no Sul do pa\u00eds at\u00e9 segunda-feira (30)"},"data":{"0":"Postado em 01\/07\/2025 16h15  \u00b74 hours ago","1":"Postado em 30\/06\/2025 11h02  \u00b71 day ago","2":"Postado em 24\/06\/2025 10h48  \u00b77 days ago","3":"Postado em 18\/06\/2025 13h06  \u00b713 days ago","4":"Postado em 16\/06\/2025 16h05  \u00b715 days ago","5":"Postado em 23\/06\/2025 15h21  \u00b78 days ago","6":"Postado em 30\/06\/2025 14h35  \u00b71 day ago","7":"Postado em 18\/06\/2025 09h54  \u00b713 days ago","8":"Postado em 27\/06\/2025 09h42  \u00b74 days ago","9":"Postado em 26\/06\/2025 14h36  \u00b75 days ago"}}